比狗抖一定要問佢拿委任証

呢個係你既權利黎

瞓咗幾耐

三年零六個月四日五小時三十七分鐘八十八秒